覺唔覺得鏝個艾達神好慘

自己又唔係廢,又有英超,但巴西永遠都係2號龍
畀利個艾利神騎住,好撚無癮

保方呢10幾年都扼殺左好多好龍門

龍門位係咁架啦

德國咪仲慘
達史迪根 連奴
明知自己勁過回左巢既紐亞
但永遠都冇得出

西班牙咪仲慘
Ddg kepa
明知自己勁過回晒塘既ddg
但永遠都冇得出

最慘係ddg國家隊由頭到尾都無喺國家隊證明過自己

成村勁人做後備

個樣太衰 同埋條頸整個紋身都唔知做乜鳩

利物浦成日被鏝騎住 都一樣好撚無癮

隊長大哂
吹牙

躝啦肉酸狗你隊賤種咪又係追住迪基亞嚟含

世界杯咪出曬醜

全年斷腳休養 一復出就搶走正選

球員黎講算好撚樣衰 個髮型唔知想點

意粉嗰堆仲慘
前索夫後保方
中間嗰堆唔差嘅都無得踢

呢兩場咪出左kepa囉屌

施利古同佩連

肉酸狗

托度

連奴有咩咁勁
唔覺佢同達屎同級

最慘係下年英超都俾艾利臣搶埋

托度真係陰公 仲要真係勁既

中間咪佩雷斯柏魯加囉

又燈